(有片) 元朗大戰開波前 黑警其實己經係到

白杉打人 後面黑警
請大家backup

push

元朗好重要，但依家幫左上環先，個邊開槍射中記者，快d幫手推返上環post!!

推
一定要更多人見到呢班暴徒衝入車廂布打普通無辜市民

我屌你老母臭西黑警

香港政府已經失去管治的合法性, 連保護香港市民都做唔到

推 完全係前後腳入黎 一早知要打人

警黑合作

推

民怒星火燎原 燒遍元朗 連根拔起 新青會火後重生 光復元朗 主場革命

邊撚個負皮呀屌

上環同元朗兩樣都重要囉好冇

更正：第一個市民起雞地果邊九點幾已經報左警。

知唔知邊個live有影到

仆你個街

以為依d劇情真係電影先有

屌你老母死黑警

元朗手足 出街記得帶武器

屌

pish

推呢個, 證據確鑿

推到佢地仆街冚家產

痴撚線

小柏林？

事實證明!!警黑合作！

真子彈？？？

Bump

呢啲要比全世界睇下！

推撚爆佢 要比全香港人知道

Push

推佢老母
光復元朗！！

黑社會=警察B隊

屌你老母
打尻示威者 驚黑社會？

push!!!!!!1

2邊都好重要 2邊都係香港人 睇住香港人俾人打 個心好痛

黑警

推啊 屌你老母死黑警

send 條片畀立場, 等記者有得 follow

推 癡撚線

1

立即解散香港警隊

唔係要同你地拗邊邊慘D呀
但係你地睇下 成版都係元朗
有冇人講下上環呀

推你老母

屌佢老母

p

屌你老母
推

叫香蕉糖 同柏林入去打

原來有狗係到指揮

元朗廢老要衝出黎代黑警做沙包
大家識做啦
參觀下祠堂同山墳都係唔錯既選擇
聽講村屋既玻璃都特別脆弱,可能要加固一下

屌你老母 唔推唔得

屌你老母！！

推！

push cls

班黑社會想打示威者結果打親都係平民

人手置頂上熱門

簽到簿有冇料

香港新秩序
三權分立
政府 警 黑

up

2019-07-21 ~22:45
元朗西鐵站過百名白衣黑社會無差別襲擊無辜市民實錄
（林卓廷Facebook直播存檔／直播備份（14日內有效））

直播存檔

直播備份（14日內有效）

黑撚到.......

白衫打人 黑警走人 Cls

推撚到仆街

元朗打人 黑警走人
屌你老母 垃鳩圾

推出國際 唔該

建國啦仆街
港共政府唔會再幫香港人！

屌, 好撚黑, 推撚爆佢

依個一定要推

有冇人知係邊度？

大家都明架啦，合作無間

黑警故意縱容黑社會打人?
又係, 大家同宗

你岩 我剛同朋友傾起 佢話警察圍內已經一早知今日會打人

推
好撚嬲

好嘢 班死差佬

推，推到佢地仆街，屌佢老母痴撚線

林鄭盧偉聰我屌你老母

呢個要推

唔推唔得

一定要集體投訴黑警黑社會

收得人工 就要做野
吊你老母 淆底到咁

元朗普通市民 小心啊
黑警放任鄉黑打你地啊

推啊 有片啊

同黑社會合作天衣無縫 黑警我屌你老母！

求fact check
屯門 大埔有白衫打人?

我冇嘢講

推 多謝手足整成gif 有文宣組既 請大家拎去宣傳

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警

下次有事要爆消防中，打999無撚用，站內消防中，消防一定要出車

推撚爆佢

，

推！！！！

push!!!

影到哂，點解

push屌你老母

想問 如果光復元朗應該去元朗邊到

刷你老母死黑警

元朗黑社會瘋狂抽打途人

推爆啲個po，唔該

聽到在場市民話有開山刀
笠水

屌佢老母，前後腳，夾好晒，特登走撚開等班牛屎佬入黎打人

推爆！

推到黑警仆街

backup

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

究竟元朗站港鐵職員去撚哂邊

今舖班黑警水洗都唔清

屌，警黑做到咁出面

推佢老母

根本警局入面差唔多全部人都係黑社會

好嬲 究竟仲有冇天理

不意外

黑警 一個白衫都無捉

街招

一個月二萬幾三萬
請個稻草人

一定要入去救人

呢個post要長期人手置頂

push

見人就打

好撚黑暗

機會得一次
聽日
要為元朗報仇
一舉推番港共
清算黑警牛屎
全民中環 香港革命

我屌曬班死仆街黑警

黑警個個都係仆街

直接解散警隊啦

屌你老母 重慢慢行走

上環手足捱咗咁多催淚橡膠子彈，搵命博架
元朗鄉黑事件都要關注，輿論上我地要努力煲大佢

組隊去報案

黑警死全家

推上報

三不管

dllm

唔推唔得屌你老母死黑警

推
文宣！！！！！

推上國際 警黑合作有力證據！！

上

推爆佢

兩邊都要推！

推呀 好撚嬲

BACK UP

咁樣即係點
一場反送中
啲黑暗野浮哂上面
藍絲究竟係咩心態
針唔吉到肉唔知痛

自己屋企人黎

有荃灣酒店for元朗手足
有意去我post留tg

推爆

[有片]元朗黑社會打人實錄

原來係“驚賊安排”

香港警察 唔撚執法

元朗燒墳 勢在必行

一定民意逆轉

屌你老母 睇完嬲撚到我 死仆街黑警

下個星期六光復元朗

香港特區政府已經失去合法性！聽日全民罷工罷課！

元朗D人仲打緊

黑警我屌你老母

推
好重要

推！！！

文宣！！！！！！

推撚到佢哋仆街！

煲大佢，死黑警
今次林奠盧委聰死十次都唔掂
垃圾政府

屌你老母

急急腳去邊撚到呀屌你老母

恭喜香港政府同警方！你地再此次令香港人assemble! & 來緊香港人都唔會再咁客氣！！！

7.27光復元朗。拆佢祠堂

香港人唔係唔岀嚟下哇？

推!!!!!!!!!!!

打撚死d牛屎老啦，親中禍港

頂！！！推你上去！！

光復香港 時代革命

叻仔
屌你老母 你班黑警抵死

Push 屌你老母

有黑社會俾人打到要做心外壓

光復香港
刻不容緩

推佢老母！屌好撚嬲！

抵撚死

文宣 黑社會治港

PUSH

好明顯豬油上心自己暈低

push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

元朗要救護搓人

蘋果live元朗果到都係無警察？

交稅個班 呢一刻 仲交唔撚交？識醒未？

嘩 屌你老母

冇錯 我岩岩見住

有冇人知訓係度果個咩人？？？？？

比人急救個個係自己友定黑社會

條友老仲要出黎打人 抵撚死

唔出奇呀

元朗問題有如伊朗，分散我地既注意力。

黑警唔係為香港市民服務

光復香港，時代革命！—————————————— 七大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

呢單係咩料?

有冇人答？

根本要推倒重建

[/b]克警洗唔洗走咁快啊[/b]

拎哂棍就唔查身分證
我地帶個口罩就查鳩我地

屌佢老母 立場姐姐都打

黑警死全家
鄉黑死全家
牛屎佬食返你啲牛屎啦屌你老母

【重開推上頂】7月27 光復元朗

好似係黑

全世界睇撚住佢死

警黑一家親
無法無天

應該係黑社會個邊
如果唔係無可能咁完整訓係度
而且見到好多白衫大嗌你打死人喇之後衝去打市民.

真係無冧過香港警察可以如此仆街

抵死啦 善惡有頭終有報

一早合好

個企位似白衫黑
對家唔同色衫被佢地趕返入西鐵
突然暈低

黑警仆街死

元朗鄉黑曝光 求推

仲未知咩事既
睇呢段

條撚樣頭先仲好兇狠

wtf

比天收

警黑合作
平民哀歌

好似係自己暈低

反暴力
反黑社會

星期六撐警嗰班所謂「守護香港」嘅人點回應？

元朗站又嚟料

光復元朗 屌你死班黑社會
好嬲

723 全港大罷工
要有612嘅震撼!!

除咗睇live 你仲可以做到嘅嘢

CLS 死黑警

推呀 backup呀

話唔係夾埋 都唔撚信
一班白衫拎哂籐條打人
仲有皇法既？

好想喊，cls死黑警

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

守樓梯位啦頂

直播影住佢自己暈低左。
暈個時仲手揸木棍

一條路 殺入去

vw9089
wz7266
nt21
vl 9886
成班白衣打人嗰啲車牌
幫share
利申， 啱啱親眼喺現場

唉地鐵站班友成百幾人，驚個幾個牛屎佬唉，仲要退唉

油麻地義載返屯元天 兩位 tg@fuckthepopofuckthepopo

大家仲交稅養呢班垃圾做乜鳩呀？

仆街

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔題
一定要今晚煲大佢
元朗人係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

黑社會個邊既人黎

比個原因我去交差餉
市民都保護唔到 肓目撐警既藍絲去反省下啦
政府係咪要考慮下好似美國咁可以教槍牌 等我地自己保護自己

輪流推 兩邊都緊要

有冇搞錯

兩個炸喎，咁多人比我都唔上啦

似黑社會，拎住鐵通突然暈低

各位推上報
最好推埋去外國媒體
Reddit

突發!! 中環開咗6槍!

佢地黎到仲想打啲普通市民
完全唔理班白衫

為保障自己及他人！於港鐵 商場 住宅俾人打時， 請打爆消防鐘引起大部人關注！！
當999冇效時 請用992 sd sms報警

好黑暗 真係好撚黑暗

人地廢老真係拎把刀出黎傷到手足點算 今晚唔值得

痴撚線，事前走佬，仆街狗

咩唔好落單個肥佬，俾人打到上心口

卜街。

哈哈哈
你仲唔仆街

斷撚到正

其實真係應該馬上罷工罷課再大遊行，唔係忍佢呀？

快backup!!!!!

屌你排仆街克警有收人工ka

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

有幾條藤條炸..上去圍

原居民以民為敵，入車廂毆打乘客，警鄕黒都是政府。提議向政府示威：取消丁權。

屌你老母，黑警入到嚟仲聲大夾惡，仲想出椒，唔撚會放過你。

有片有真相

血債血償！同我聽日集結進行元朗大清洗！！！！！
我要佢地死無葬身之地！！！

唔係呀fa

diu 你班黑警等報應啦
What goes around comes around

無警察

無政府

林鄭月娥根本有心想令香港完全獨立

現在我本人宣佈

香港已經成為了獨立主權國家

Lol

屌啦星
黑警一家親

屌,真係好撚嬲
班黑警連平民都唔保護,佢地宣誓去撚哂邊呀?
比天收啦,仆街黑警

[文宣] 文宣手足要集中講依三樣野 等聽朝全世界都知721發生咩事

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依一刻都知大家好嬲
我都好撚嬲啊屌
但依家我地幫到手既, 就係整文宣同推俾全世界知
以下依三樣野係今日既重點, 希望手足們幫幫手整文宣, 洗到聽日全球都知香港發生咩事

1. 中聯辦外發表既臨時立法會宣言
代表香港人頂唔順依家既立法會, 臨時立法會係還政於民
依樣要重點推, 因為好有可能其他媒體會靜靜雞唔講當冇件事

2. 警察知到中聯辦被圍之後立即清場, 仲要係民居範圍到放催淚彈
代表香港警察防線有漏洞, 同埋之前立法會直頭退守, 今次就仆出黎清, 仲唔係有野?

3. 元朗無政府狀態
屌依樣唔撚洗多講啦, 見住立場記者被人打到落地流血仲唔撚唔煲大佢啊
仲要話俾全香港既人知, 元朗有幾咁危險, 係個到買樓置業隨時被人打到仆街

勇武退下來既時候, 就係我地做野既時候
開工啦

BTW 黑驚同黑社會死全家
光復香港, 時代革命

再多少少
班黑犬唔受理報驚同落閘唔開門
一係就叫人唔好落街
到左現場左黑犬齋企唔做嘢同調頭走
同埋西鐵突然停站開門 令白衫恐怖分子入車亂咁打人
都要嚴正處理

嬲到痴線

CLS, 推

仆街！又黎

睇住走

惡撚到
古惑仔真人版

DLLM

屯元天好需要組成民間自衛隊
成件事根本就係黑警一手策劃

痴撚事

白衫人幾下開左元朗站個鐵閘衝入站內打示威者
(RTHK 33台)
大堂又無啦啦熄燈，痴能線
小心白衫更要小心縛紅繩嘅人

推俾蘋果，垃場睇

呢個係香港黎
黑社會隨意打人無法無天
黑警無恥 港共一定要滅亡

黑社會 同 黑警都落地獄啦
警黑合作

頭先睇live, 好撚嬲，d元朗黑社會好燃仆街，d黑社會走曬之後班狗先絲絲然到，仲唔係同黑社會夾埋！個普通市民同佢講番件事，個女克警仲好撚無禮貌大聲叫人走，返屋企，cls, 一出去咪又比人打！好燃嬲丶好燃嬲丶好燃嬲

點解可以咁撚賤 由得班黑亂打人